[認真]一人一個做過最錯既決定

轉左台去CSL

入黎呢個post

你都係想我咁講姐

賣錯股票 一賣第二日即升到仆街 又係冇左幾十萬 本來有機會20幾歲仔有一百萬 諗住好撚威個陣開始 個人痴左線咁 買錯股票 蟹撚正幾十萬 呢家仲蟹緊
呢幾年開始明白到 心態同運氣係好緊要

真呀

股票都係賭，唔好掂就最好

係 早幾年心態係 後生仔咩都試下 起碼輸得起

游快左

我都試過一排好鍾意賭錢
賭到個人好迷失

結論:
不賭便是贏

係咪回錯po

佢想講出世

我自膠

早幾年跟人去完保釣行動
咁返到黎香港有好多記者採訪我地啦
諗住有得上電視威威
一時興奮企得太貼前面
俾前面條友當住全香港觀眾屌我老母

古生

same here蝕左一半本金
之後即刻用必勝法直到依家

請你分享

必勝法你都唔識

股市原意，乃讓集資搜資有其地，社會向榮，人皆有賺。惜人性貪婪，耗盡心思，巧取豪奪，樂土成煉獄，血雨腥風，殺戳不息，無數人蕩產傾家輸性命，勝者則喪良知人格。

余於股壇數十載，未嘗見一真正鸁者，智者應知此乃一處永無贏家之戰。取勝唯一法︰「及早離去」四字而矣。

Csl衰咩
人仔台想轉

地鐵load空氣
尤其西鐵綫最撚嚴重
收得最貴但服務不知所謂

中二有個男仔想同我一齊，自己on9拒絕咗

Master grad 埋都係A0

身邊都有啲女仔朋友到2x都 a0
明明個人都正正常常 就係冇人溝

不如我地一齊啦, 幫絲打你同我解咒